如果我叫酒店請我試食buffet得唔得

有酒店加ig
我同佢講歡迎搵我試食
會唔會真係可以有免費餐食

酒店廁所放題

有嘅預埋我

如果你係princessjoyce 就應該可以

大酒店有位

以為你出酒店房錢扑野
我出buffet錢添

真係真漢子

應承你

bbg
衰

相信就有機會成真

對於酒店黎講buffet 係最無cost
啲野係咪都預呢個分量
請唔請你一個差唔遠啦

大酒店就得

抵錫

希望有機會

點解無人add我ig

勁呀弘b!!

what is your ig?

what is your ig? 城大姐姐大人

佢鳩add

佢唔回我

+1 ok?